求安慰 點解重情嘅人會咁辛苦？

每次都係咁 點解每一次咁認真都得唔到好結果
問心冇玩過人感情亦都唔會收兵 要求都唔高
雖然自己條件都唔係好好 但我都只係想要一個真心姐
點解咁難？我真係好唔開心 我個心好攰 我承受唔到啦
一直都好明白唔好太過鐘意一個人 但我做唔到
每次我都會完全投入 做哂自己可以做到嘅嘢去討好人
結果都係一樣 唔鐘意就一腳伸開我 係咪要做壞女人玩人感情先可以過得快樂 唔使再受到傷害？點解真心對人得唔到好結果？我真係好辛苦 好想死
Sorry for 1999同叫春

我對你付出的青春這麼多年
換來了一句 謝謝妳的成全
成全了你的瀟灑與冒險
成全了我的碧海藍天

食到處咪一樣偷食

曾經有個男人同我講過男人唔會因為你係處女而對你特別好

不打擾是我的溫柔

冇同人做過愛

我都放太重
當左佢係全世界
有一日知道左佢
同左一個識左幾個月既人一齊
屈到有抑鬱症

我真係好辛苦 好難受 做咩都冇心機

揀親都係班mk厹, 佢地唔玩鳩你對唔鳩住自己啦

好男人邊有咁易搵

我已經揀毒撚嫁啦

唉
最近不停聽

有冇嘢想分享？我地圍爐

藍藍天空高掛我的夢

我以為我的溫柔 能給你整個宇宙
我以為我能全力填滿你感情的缺口

我已經諗緊休唔休學好
停一年番工
反正我依家做乜都做唔到

留番啲保留比自己
唔係等到有一日佢唔響到
你會發現你既世界甚麼都沒剩下

好難再交出真心啦 想摺埋自己算

知唔知點解 因為你無簡我

俾自己抖抖散下心 時間會幫到你嫁 希望你快啲開心番

咁我依家揀仲趕唔趕得切？

我以為就算我生活過得再苦都好 只要有佢陪住我 我就咩都唔怕 因為我身邊仲有佢 點知佢話走就走 我依家真係得番自己一個 我咩都冇啦

我都係
我苦左咁耐
佢一直都係我生存既希望

我真係好怕會受傷 我個心真係頂唔住嫁啦

我知我依家有好多嘢要處理 但我冇心機去做

same here

一匹布咁長

我原本都以為呢個人就係佢

我而家既情況都差唔多 我既世界圍住佢轉 以為自己係佢既依靠 結果係佢可以依靠既人 唔止我一個

same, 準備midterm final全F
每日都自責緊冇做應做既事
但每日都係到頹
傷心到乜都做唔到

攬攬 我好明白你感受

只要你想講 幾長我都會用心聽

我睇唔透啊

永遠認真都係受傷 唉

認真就輸了

到底點解要令到交出真心嘅人受苦？

因為你既真心 係佢眼中一文不值

好想可以訓醒就乜都忘記哂 又或者一早唔應該認識佢

前排條女都係咁，話走就走

究竟要中多幾多次伏先會停

佢都知我對佢好好，同我講對唔住

我都係想搵個人過埋呢世。

呢幾年已經好攰，每次都要跌

雖然而家好返好多，又硬淨多d。

但真係受夠，好呻完。

但我希望你唔好因為咁而唔再對其他人認真

但我唔想因為自己受過傷而令到對下一個唔公平 但到最後受傷嘅都只係我自己

算啦 我都係收皮啦

巴打 時間真係可以幫到手嫁 希望你下一個可以同你行埋落去 祝你可以早日得到幸福

時間會說明白一切，
唔急，
時間愈耐先投愈多真心，
你會睇得出佢係咩人。

對人好之餘，
留番保留比自己，
對自己好啲，
愛多啲身邊既朋友家人，

即使有一日，
你如為佢唔會走既人，
最尾都因一啲事而走左，
你都會發現，
你身邊仲有好多人可以去愛，
而唔係因為你投放哂全部心機去愛一個人既時候，
化淡哂周邊既關係，
果下你先真正發現你乜都冇剩下。

雖然我講得出，
但我都係做唔到，
始終都係情緒作祟，
呢家野邊有得咁樣講道理。

放真感情之前 真係要花時間 認清楚對方係咪值得 好似我咁 時間 錢 感情 乜都比哂出去 到頭來 只係得返自己

我明啊 好多嘢我都明白 但我真係做唔到

拿得起放不下 自己像一個傻瓜

我好蠢 蠢到以為只要對人好 人地就會感受到而對番自己好

我祝你可以快啲放得低 早日搵到真正屬於自己嘅幸福

我明，我真係好感受到
我真係好感覺到，
到頭來同我講，
你唔係付出100%，
人地就要比番100%你，
關係唔係對等，
我知唔係對等，
但始終好失望............
我當左你係全世界，
但你只係當左我生命中一個比較重要少少既人。
你可以隨時放得低，
得番我一個係原地望住你既背影遠去，
久久不能釋懷。

你好好 我ex從來都唔會理我感受

我個心真係好酸 究竟點解對方可以咁灑脫 就好似從來都冇一絲感情咁 話放低就放低 話走就走

乖 想講就講啦 我真係會聽 唔想講我都唔會逼你 只要你覺得開心就得

我只係想搵一個人一生一世單單純純平平淡淡，係唔係好高要求

唔高 你會搵到嫁 信我啦！

我都好重情 你同我好似
負出好多都得唔到對方個心真係好頹

唔好咁講啦 一個人傷心嘅時候真係會冇心機做任何嘢 包括溫書

當你可以鐘兒一個人鐘兒到有焦慮抑鬱，
開左四個WEEK堂每日都想自殺想死，
第二朝呼吸困難手震而番唔到學，
就算番到去，
都因為你尋晚諗住啲事而喊，
只係訓左三四個鐘而恰眼訓，
或者就係情緒病發諗住啲事，
一粒字都聽唔入耳，
你就會連上堂都怕埋，
更加唔識面對學業，
覺得自己係個廢人。
我的確係。

只要明白我係真心都已經夠 但係點解要粒聲唔出走咗去 淨係我孤伶伶一個人

點解唔可以專一咁對待身邊個個？點解要得一想二？

我都試過傷心到學都番唔到 淨係識得喊 乜都做唔到

有意或無意改變左自己，
其實就係想迎合人，
想大家愈黎愈密不可分，愈黎愈親近。
到佢走果刻，你發現，
你已經做唔番原本既自己。

下一個會對你好好嫁

無論發生咩事 我都只係會去遷就 搞到自己冇哂尊嚴 但我唔介意 因為只要你係我身邊就夠

乖 快啲忘記啲唔珍惜你嘅人 快啲振作重新出發

做左啲你從來都唔會想做既事，
只係為左佢，
做左之餘，仲習慣埋，

到有一刻佢唔響到，
又習慣地做佢會做既事，
就自自然然諗起佢而心痛。

我唔識比例子。

我已經唔敢打開相簿。

come on baby

你可唔可以講多啲咩事

有冇聽過一句話叫「沒有什麼比自己不喜歡的人對自己的好感更嘔心的東西」
人地唔鐘意食蘋果你係噤俾蘋果佢食有咩意思
同理
人地唔鐘意你你有幾鐘意佢都冇用

放過自己放過人地
下個更可愛呀ching

見到好多嘢都會諗起佢

的確好肉酸。

你唔好呃我啊

絕對明白樓主感受
次次都係自己投入左 好認真對待一段感情既時候
係對方眼中你只係佢其中一個傾計or曖昧既對象
真係唔明
鍾意就鍾意 無興趣發展就唔好同人曖曖昧昧
好地地 轉身話走就走
結果得返自己一個係到
原來由頭到尾都係得自己認真左

本來都好地地 忽然間就冇咗影 我完全唔知發生咩事

唔係認真唔好嚟搞我啦 我好蠢嫁 你對我好少少我就會交哂個心俾你 你忽然咁走咗去我真係唔知點算好

本來都好地地, 突然之間同我講話其實你諗左好耐想分手
同我講我愛你, 但係其實根本唔係真心想講我愛你
係咪我線條太粗所以乜都feel唔到?

冇block 都唔係太空卡 但我搵唔到佢

我都試過 忽然間話唔識愛 要分手 仲話諗咗一排

點解要咁對我？點解？

我很醜可是我很溫柔

但我唔想完

真心就夠

淫娃

只要有投過感情 就算未一齊都可以好傷

咩事

我以為無情會舒服啲，點知唔會，反而更加down
反而當我嘗試去挽救，等待結果嘅過程反而令我平靜好多

完全同意。。。唉，次次都係咁。

唔關時間長短事嫁

我以為自己可以好灑脫 但係唔得

其實我覺得外表冷漠，內心有情先係最辛苦，因為好難搵到人傾訴

咁多次我都仲係咁蠢 究竟我幾時先會大

同我傾 我會用心聽

我一年前個時識左我個ex個陣日日同佢月message+傾電話 一直講野都好flirty 因為時差關係就算我幾攰都好 我都會同佢傾電話 佢功課唔識我會幫佢做 佢唔開心我會安慰佢 當佢需要我既時候我一定會係到 佢打黎同message都好 我都會秒回秒聽
有次傾去佢想要樣野 所以我買左寄比佢 知道佢好開心我都覺得開心 我都知我賤因爲我本身其實有女朋友但係其實我同佢感情一直都唔係太好但係我知道唔係藉口 我為左個個女仔飛左我個女朋友 雖然我一直想散但係之前都會唔想佢唔開心所以一直拖住 直至出現左呢個女仔我更唔想佢唔開心 我可以為佢做所有野 但係佢無即刻同我一齊 因為原來佢都有男朋友 但係佢同我講佢男朋友對佢唔好 又打佢又成日對佢呼呼喝喝 但係佢無同佢男朋友即時分手 仲住埋一齊 我個時真係好唔開心 日日係到喊打比佢唔聽message都無覆 佢話佢男朋友好慘因該之前比人呃哂d$ 唔想再係呢個時害傷害到佢 所以先唔分住
我個陣甚至癲到坐十幾個鐘飛機去搵佢 佢係有見我我都好開心但係只可以陪伴我一陣 唔可以長留 因為佢要返學同返男朋友到 我地既曖昧亦無停過我會等佢 直至到左新年佢飛左黎搵我 個陣仲咁岩佢生日佢之前話從來無人幫佢用d汽球慶祝 所以我都一手一腳去整等佢黎個時有驚喜 個3個禮拜我覺得係非常之開心 同佢周圍去玩去食有時仲會一齊煮野食真係好開心 到佢要返去個時真係好唔捨得3個星期過得好快仲講好左我暑假會再過去搵佢 而個陣我終於同佢一齊左 我都好開心 守得雲開見月明 好景不常 因為佢係好容易比新鮮感吸引 佢從來唔會係ig放相個d 只有佢幾個fd知道我地一齊 我覺得同佢一齊無安全感 因為我覺得佢唔係真係好愛我 仲因為放相呢個問題成日嘈交 而且同時覺得佢幾可怕因為個時佢呃住佢男朋友過黎佢男朋友完全唔知佢黎搵我 我個時係到諗會唔會有一日佢都係咁對我 到左暑假我去搵佢 我覺得好陌生 因為佢對我無左當初既熱情再加上佢一直呃我做d唔好既野 個陣我都好唔開心 佢仲可以怪番我轉頭點解睇佢d野 因為我住係佢屋企所以發現左 我原諒佢因爲我愛佢所以當無事之後幾日我同佢又變返以前咁親密都係去遊山玩水 我返左hk兩個星期 發現佢偷食 因為我有佢ig但係佢唔知
我個時極之唔開心自問對佢好好 係佢身上花既時間心思金錢 我以前從來無做過 亦無同佢計一直只有我付出佢無咁制 因為原本講緊佢個禮拜黎搵我 我都心軟原諒翻佢 因為我真係好愛好愛佢 佢應成我會封鎖個人會del哂所有野 但係我知佢無 我都知呢d野有第一次就有第二次 但係我無講出聲 到佢黎個時個仆街都有打黎搵佢 咁我係到佢就緊係無聽 我地都好開心咁過左三個禮拜 然後又變翻好親密咁 仲傾好左一個月後我再去搵佢 佢日日都會打黎問我有無掛住佢乜乜乜 到左後面又開始冷淡翻 我發現佢同個仆街仲有contact仲一齊出左去 佢仲好意思話我做乜睇個仆街ig 又話我做咩唔信佢 明明原本應成我block+delete 呢家話做翻朋友係咪玩野 明知我唔鍾意都咁做 結果都呼之欲出 佢同個仆街仲去遊山玩水 一個月後我堅決去搵佢 佢甚至無黎接我機 我去到佢屋企係佢媽咪開門比我 佢屋企人都好中意我 佢媽咪仲一邊講一邊喊話縱到佢個女咁對我唔住 個兩個星期我住係佢屋企 但係佢只係返過黎訓一日 佢話就話去朋友到訓我就覺得佢係去個仆街到訓 我仲好白痴好天真係到期待佢會返黎 我之前答應佢既野我依然有做 個兩個禮拜我差唔多日日都去飲酒 因為我留係佢間房只會喊 都好多謝佢屋企人不停帶我出去又同我食飯 有時佢晏就會翻黎一陣 仲話個仆街會唔開心乜乜乜 咁我呢？ 有無諗過我.. 就連佢同d fd去食飯佢都叫個仆街去 到我走個日佢先叫陪左我差唔多成日 我又賤係咁搵佢到呢家都係..唉 好唔開心 一邊打一邊又想喊

唉，我都係
但係放棄之後就始終覺得唔甘心

有時我都會明 兩個寂寞嘅人 可能唔係好鐘意都會喺埋一齊
但只要一齊左 我就會全心全意咁付出去維繫呢段關係
到頭來 只係一句話試左唔work就完

唉，我嘅問題傾訴係解決唔到
完全係人生觀+愛情觀+性格問題

就算有機會俾我改我都會搞禍
I am addicted to my our limitation

而家重有幾多人會講「愛是恆久忍耐」？

個女仔會偷食根本就唔值得原諒 坦白講你有女朋友但都同其他女仔曖昧成件事已經錯哂 雖然你同佢感情唔好 放手啦 佢唔值得你浪費時間同錢係佢身上更加唔值得你再愛 佢個心始終係其他人身上 就算冇咗呢個難保唔會有下一個 呢啲嘢有得第一次就有第二次 同埋佢同佢話佢之前個男朋友對佢唔好都有可能係大話 可能佢係個仆街面前都係咁講你 放過自己啦 唔好再掛住佢 我唔想你不斷咁沉落去 好心痛你

人係好自私 付出咗就想拎番啲回報

樓主幾大

我拍拖係只要我見到我對佢好 佢開心我就開心

二字頭

我同你個case差唔多
不過如果你係想真心拍拖既
一定要搵定一個男仔相處一排先 半年到
如果佢都肯一齊既話 我相信呢段感情一定會長長久久

多謝

有冇人因爲呢d失敗 走左去睇8字
我係其中一個on9

而家一個人變返自己出去影相同食野，好似去旅行咁
得閒又打下機，再加上勁聽metal 發洩下
係唔慣，唉
時間真係好幫手

我已經係咁 相處咗好耐 一直覺得佢份人都好單純好簡單 點知結果都一樣 唔知佢係掩飾得太好定係我太蠢

岩 有啲咩事一定要講清楚 唔好收收埋埋

咩野叫搵唔到？

我比左2舊水睇，當跌左

我覺得樣同錢真係唔緊要 最重要係真心愛我就夠 咁樣我就會好愛佢

唔關你事 世界已經扭曲哂
對方必須要有報應

我成日都想去睇 但又怕聽到啲嘢唔岩聽
習慣咗有人陪要忽然變番一個人真係好辛苦

所以我都信整定，唔係你就唔係你
一直好地地，突然話走就走，頭也不回
所以以後都要有種隨時另一伴會走ge 心態
咁就冇事

呢個我dry左3年先有，估唔到又要重頭黎過

我唔想佢走 我好多嘢都未同佢講未同佢做 我仲未愛錫夠佢 但係佢就咁就走咗

點pm

我諗大家都無錯
之前我都試過同個女仔相處左半年 到最後大家都冇做主動 先慢慢變淡 唔關單唔單純事 只不過係大家都冇膽 慢慢黎啦 實會搵到一個岩大家

所以我覺得係報應 我自己心水好清 但抽離唔到
我對佢既承諾一一兌現 佢呢？

我一定會

我都好想睇, 但又驚俾人當水魚呃

唔好再搵佢 斷哂聯絡 再俾啲時間就會抽離到

[/quote]唔好再搵佢 斷哂聯絡 再俾啲時間就會抽離到[/quote]
已經無follow佢 但係好想知佢近況
我d fd話佢為錢先同我一齊但係我知唔係
而且呢家佢得閒都會打比我同我傾計
好撚賤

唔好再搵佢 斷哂聯絡 再俾啲時間就會抽離到[/quote]
已經無follow佢 但係好想知佢近況
我d fd話佢為錢先同我一齊但係我知唔係
而且呢家佢得閒都會打比我同我傾計
好撚賤[/quote]
叫佢收皮啦 狠心啲 為你好咋

我喊到個頭好痛 又食唔落嘢 好辛苦

樓豬一定係大肥婆

咁請你解釋下余慕蓮個case啦！

邊個先動心邊個就輸

哦

不了 冇心情 你食多啲啦

我以後都唔敢啦

愛情真係好討厭 難得打開心扉但係得到咁既結果

我淨係想搵到個真心唔會消失嘅就夠

相愛真的很難 唔知要過幾耐先好翻
好翻又怕再受傷

報應 抵撚你死

幾時報落佢地到
我d fd仲屌9我洗錢係條女到拎去買下大野仲好

祝你死全家添

你唔去做姐撚樣

岩 所以我都係暫時摺埋先

禍不及家人 建議你收下把口
如果唔係你都好快有報應

hi

Hello

岩岩佢同我講個2日
全日都冇胃口食，肚餓都唔想食

而家餐餐都大啖肉，始終呢個世界
得屋企人先係真心對你好
個時我老母安慰我，都好感動

我明白女仔係要耐d
加油

相嗌唔好口 乖 當睇唔到

我上次分手輕咗10磅

我學業 家庭同愛情都有啲問題

事fd~~我都係分手 由200減到180磅
而加努力減磅中

因往日雙眼無珠不停放大你

早日搵過個啦

唔搵住啦 俾自己沉澱下 增值下自己先啦

加油啊！

可以去睇d 有關eq既書籍

同樣揮手 我係摩牙
破碎家庭，朋友離散，情場失意，學業插水

哈，你出軌果陣有無諗過個女仔
如果你有報應，我都唔介意生cancer死

大家唔好嘈啦
入得黎都係互相取暖
嗌交咪有違原意

我可以做你朋友啊

多謝你

佢依家都算有報應啦 嘈少句啦

唔洗客氣啊

我好怕俾人拋棄 都好憎自己咁上心

斷
乜都斷哂去
Block哂去
完全接觸唔到
一個月後你都係完好無缺正常生活

雖然我已經兩個月
因為犯賤去睇

但我唔想完 我想氹番佢

氹咗你會舒服啲

我每日都好想和好
但事實係冇

最怕佢唔要我

我唔想冇咗佢 我淨係想要佢 就算俾個再好再靚仔再有錢嘅我都唔要

我寧願佢變暗瘡大肥婆添
起碼冇人爭
事實永遠唔同想像架啦
雖然呢刻我都係接受唔到

話我好 唔港女 就得人
咁點解要放棄我

好心有好報都係假架

我都試過 話我性格滿分了 轉頭拖住第二條女

好辛苦 我個心好崩潰

絲打你揀嗰啲毒撚係咪真係毒撚黎...

熱戀既時候咩都會講，
因為係個刻，
的確，你係佢眼中係最好果個。

但見真章先係冷淡期果陣。

崩潰左兩個月
仲要比人罵鳩我
永遠都係衰口是心非
愈在乎就愈講相反既話

依家性格內向同鐘兒打機就毒撚架啦

係掛

我一在乎就會死狗 因為我真係好怕失去

Same
點解臭閪大把仔

我要一個就夠

發生咩事？

真心搵到玩家
玩家搵到真心

次次都遇到啱啱分手嘅男仔追
明明係佢地追人先
到最後變我中意左佢地沉哂船
但佢地就走左。。。唔再追。。
我仲係咁等唉

呢啲大多搵水泡

我已經死狗到全部fd都知
我知好柒好肉酸
但我真係好重視
最後你都係用冷冷既詞語
回應已經跪係地上既我

勁黑人憎
我都唔想信佢地
第一個拉扯左兩年幾，兩三個月前我先完全斷
近排識左個，以為會好啲
點知一個樣。。。
追追下可以消失左
唉
點可以搞到人沉船然後自己走咁衰

絲打讀緊咩啊 試下專心學業

佢係好直接話追緊我又鍾意我咁。。。

我咪一樣
我想要佢咋
點解最後要我死心要我放棄

我都好想做到

上心其實好事黎架wo

係拉扯左兩年
追左一兩個月姐
嗰個就真係。。。
當我水泡
所以我成日想斷
終於斷到。。。
要好狠好狠。。。

當你在乎一個人嘅時候 真係再柒再冇尊嚴嘅事都做得出

但成日都會令到自己唔開心

絕對認同，我以前都試過

老豆死左係我第一次跪 跪係佢幅相度 除此之外未跪過人

上心邊係好事wo
「心情都隨你轉彎」wor

唔開心好過無左情感既我覺得
對上個個散左兩年幾都仲會避

言語上既跪

會，但原來佢唔覺我地一齊左，我喊到崩潰
係我初戀，所以完全唔知而家啲感情世界可以扭曲到咁
佢之後有識新女朋友
但好快分手
之後keep住揾我
我hea覆佢都揾
唔覆佢隔幾日又揾
我都想唔理佢
但嗰陣始終仲中意，唉

但太容易俾人牽到到情緒好麻煩

但其實自己都係咁

說穿了
我自己都係咁

點解啲人可以咁無情

我覺得自己算易鍾意人個堆但唔係收放自如
咁樣仲慘

重點來了
原來身體很誠實呢句真。。。
我嗰陣好愛佢
有啲可以半推半就，但嗰樣真係唔得
一feel到佢想點
我就會好大力推開佢
就算之後一齊左
因為我打從心底feel到佢唔愛我
我覺得唔值得，所以冇

咪唔開心啦，感情喱家野邊度可以完全按住你想要既方向去進行。有人拍拖七日可以結婚，亦有人結婚幾十年都可以離婚。

屌可唔可以唔好咁中

我都係重情
上星期分左手
如果兩個重情既人一齊會唔會有好結果?

可唔可以教下我點樣可以拎得起放得低 做人做得灑脫啲

練習多啲

只要互相珍惜 我相信會

我覺得會
但你要搵到都鍾意對方又重情

我知道俾啲時間可以令到一切都好啲 但依家真係好辛苦好難過

搵朋友傾下計，會好過d

我唔想同佢地講 我淨係想摺埋自己咩都唔做 但係唔得

通常乜都唔做就會亂諗野，之後瞓唔著
但我覺得可以由自己諗到乜咪做乜，反正唔開心喱樣野點都要時間沖淡
咪當放鬆下自己

200個認同

我好攰 我想訓

瞓鬼到咩 咁既心情

我冇哂心機做嘢 我真係好討厭呢種感覺

咪唔好有心機，勉強逼自己有心機都唔會令自己開心返

我信有 但我遇唔到

同問

我都只係想要個愛我嘅人 簡簡單單一齊生活到老就夠架啦 好女仔去曬邊到

其實我覺得好男仔好女仔仲有好多
但係咪中意你你又咁啱中意佢就難講。。。

問嚟無意思，因為永遠唔知依家同你一齊既人係咪你真愛（或者拍緊拖會盲目的覺得一定係真愛）
但就算你唔知你都會去試會去做，人就係咁

好想死

唔好死，唔值得呀！

除咗呢件事之外我仲有好多嘢搞到我壓力好大 好辛苦 冇人幫到我 好想死咗佢算

每日經歷緊你既事 我好明
好無助
會問會怨
「點解要響我最低谷果時離開我。」

我嗰時都比個男仔搞到精神崩潰
所有人都幫唔到我
我嗰時仲要温要考dse
但我都係咁捱過黎
瘦左起碼7公斤
但。。。唔好放棄人生呀！
生命好寶貴
加油，共勉之

講下其他事出黎睇下幫唔幫到你

讀書個陣搵唔到我覺得唔會遇到
同埋我已經21了

為感情死永遠都係最對唔住自己

學業只能靠自己 家庭問題又係好難靠其他人去解決

唔知呢段日子要點捱

Engine科無女
真係等收皮

咁就難搞d
雖然我覺得學業唔一定要靠自己

大學得幾個朋友
全部最fd係中學

考慮我 好女仔嚟

多D搵野學下, 做下義工咁
我都岩岩先經歷情傷一星期

同frd飲酒，乜都唔使講，剩係飲就夠

但其實最後都係要靠自己

有機會識真人再算
唔識真人淨係上網傾計始終唔真實我覺得

自已揀埋晒壞男人
之後呻冇好男人,係咪人地想迫你做壞女人
你覺唔覺好笑

我本身都咁覺得，但原來唔係

其實點都要捱，就算有無分手都好。其他問題只會源源不絕咁衝向你面前。
能夠做到既只係諗辦法令自己捱得無咁辛苦。
辦法個個人唔同，不能一概而論，但我自己會記住每一日都要比琴日進步，就算只係好微少既進步都好過無

佢唔係壞男人嚟

係，最好唔好咁into
感情 愛情 友情
唔好on居居認真左

我明....

求解

岩 賤人點都係賤人

真心想識, 我都係重情既人, 俾一個未玩夠既女仔飛

曾經比人hurt到想賤埋一份
但做唔岀
一定有報應
都係好好地對人好。。。

都仆街得唔差在，呢樣我明

身同感受 完全明

啱

點解要玩人感情 到底有咩咁好玩？

介唔介意tg講？

個個人底線唔同

唔介意

依個就係你地嘅分別

每段感情都會令自己成長
好男人唔易搵
有時有啲野係您就係您
唔係您既點留都留唔住
時間會沖淡一切
唔需要太過負面
您就當未係時候 感情唔代表一切
加油 絲打
利申：都係好重感情既人

揀冇朋友唔出街毒撚咪唔會HURT

怕毒撚都唔吼我

我明白 但呢一刻係好難受 依家諗返起上次分手個陣傷心到癲都覺得自己好傻

不如開個group
呢度有冇得pm?唔係好識用

冇pm嫁

我都唔識

難d
利申：係engine見識太多

只能說你運氣唔夠

要學識自愛

揀我

簡單咁講
本來唔信上網傾計識人嗰啲
直情好似同緊機器講野咁，好唔真實
但傾傾下竟然好快信左
甚至沉沉地船

加油！

識人tinder搵到仔 搵到女既
但自己就唔信
識朋友可以，但男女朋友就不了

其實都係人夾人
不過好多ghosting

連登

網友威力真係可以好大。。。

本身多唔多朋友，或者圈子大唔大

有時因為完全唔識對方更加容易交心

咩意思？

嗯，傾傾下越知越多，越來越易沉

你有冇真心

少朋友傾計既易沉d
因為好少有異性依賴

你開左channel其他人無得講野

都有異性朋友，但冇話好似佢咁

點講野架？

要有一個朋友add左先先可以開到gp

可能啦，個個人唔同
或者對方講野真係有勉力

無關係架
男朋友少朋友, 少出街, 多打機
一樣同我分手
一樣hurt

入左

重情唔係唔好，但重到不能自拔可能就係問題。全情投入哩個行為令我諗到賭徒，all in。咪傻啦，睇穿個盅，難。想睇清個人，更難~唔好再倒情落海啦。

當然唔係叫你唔好去愛，係希望你拎得起可以放得低，成日受傷你估好受?江山易改本性難移…祝適合你嘅人早過下任特首出現。

呢個年代似乎唔啱重情

，鏝

多謝你啊！

你地入哂去 ？

完全同我一樣
只係可以講你付出既，唔係人地咁岩想要既野

係咪想入？

岩嘅 唔係你對人好人地就會中意你

我想入 藍絲 一個鐘前分手

有咩事唔介意可以係到講住先

好撚痛 兩個月前講左一次分
係毫無警告下分
跟住話一齊返 努力多次 比次機會自己
依兩個月都好幸福 佢勁錫我 當我以前變返以前咁
佢同我講左句我返唔到去以前
岩岩好一齊左兩年半

當中有冇發現啲咩事

我好痛苦
一個月都未睇得開
人地已經move on緊
見住佢成日on whatsapp但佢以前從來唔會用
多口問佢係咪已經識咗第二個
佢話冇但有都唔關我事

狠啲斷聯絡啦 仲有contact好難move on

Block晒所有嘢但仲手賤會留意佢
個心好痛 話唔愛就唔愛仲咁快識到第二個

唔合適於個社會
又唔代表要放棄堅持正確嘅事嘅

重情拎嚟自己傷咩

仲有冇得入 岩岩醒一醒

我都想入

我幾乎唔用tg
禁條link又入唔到
點入架

yes i agree with you

sad but true

但之前好曖昧？

[/quote]

係咪咁，冇用過tg咁濟

同樓主一樣

利申：男

太投入會受重傷，果啲倫常慘劇可能就因為咁而發生

呢啲人係有魅力

可能要試下帶假面具，唔好表露太多

帶左四年
屈到有抑鬱頂唔順
最後同人講哂出黎
啲人話
原來你咁多野收埋左

太愛一個人
好想佢返嚟自己身邊
但嗰個人已經對你心淡，甚至死心

咁樣真係好難挽回

我好想帶住個希望

仲可以入嗎